【ET片】駭客組織「匿名者」：NASA將宣布發現外星人

（更新：新增動新聞）
人類即將公布發現外星人的證據？！駭客組織「匿名者」（Anonymous）最近發布一段影片稱，美國航太總署（NASA）科學家即將宣布發現外星生命的證據。

這段近日在網路流傳的影片中，「匿名者」組織以典型面具裝扮錄製這段影片，宣稱NASA科學家佐布赫（Thomas Zurbuchen）在美國太空科學與科技會議上表示，人類只差一點點，就能宣布外星人的存在：「人類即將找到宇宙外星生命存在的證據。基於以往各種不同的尋找外星生物任務結果，我們只差一點點就能找到史上最重要且史無前例的（發現外星人）證據。」
「匿名者」在影片中稱，NASA發言人也在該項會議上表示，根據各種非官方資訊，人類已和外星生物有過接觸，且這些外星生物不只是存在於宇宙中的微小有機生物，而是「能穿越宇宙的先進文明」：「25年前，我們還不知道我們的太陽系外存在著這些（擁有外星生物的）星球。如今，我們已經證實太陽系外有3400多顆圍繞著太陽運行的行星，而我們也將持續有新發現。」
影片中並未指出NASA何時會宣布人類發現外星生物的證據，但NASA本月19日才宣布，克卜勒（Kepler）太空望遠鏡發現219顆新的可能行星，其中10顆是類似地球的宜居系外行星。當時NASA科學家佐布赫便曾發推文說：「哇！210顆新行星！資料顯示，大部分星系至少都會有一枚行星可被稱為家…我們是宇宙的唯一生命嗎？」（桂家齊／綜合外電報導）
發稿 13：56
更新 21：30

睇到紅字就唔駛睇

nasa邊有權力呀

正如香港天文台唔敢掛黑雨

外星生命=外星人
唔讀書就做乞衣

好快就會宣佈埋Man in Black其實係documentary

其實對今時今日既科普黎講
發現外星生物應該唔算咩驚天動地既事
唔會引起恐慌
洗乜成日懶神秘

d耶撚會咩感受？

唔會恐慌？
無知唔知世界有幾多宗教狂熱者

耶不嬲信有外星人

好似係天主教

世上有3份1既人都係伊斯蘭教徒

慌既會係大財團
因為世界真係會重新洗牌

黃金可能唔再係稀有金屬

傳左有冇50年

其實而家一早打定底點拆, 所以都應該無咩問題

天主教有教庭主導個思想
但耶教有好原教旨死忠唔會變

利申聽雲海九up

有外星人>冇真主>冇真主偉大>世界和平

應該唯一得佛教冇影響

論存在 究竟外星人虛幻啲定女朋友虛幻啲

宗教有講過無外星人咩？

咁耶穌聖母係人樣定et樣先

YouTube頻道「全球匿名者（Anonymous Global）」日前在影片中宣稱，美國太空總署（NASA）即將公布外星人證據，消息一出後，引起各家外媒報導。不過，NASA科學任務局副局長蘇布琴（Thomas Zurbuchen）昨（26）跳出澄清，指這事件純屬虛構，目前不確定人類在宇宙是孤單還是另有夥伴。

近日一則宣稱NASA將公布發現外星證據的影片，佔盡各大媒體版面，起初影片被認為是駭客組織「匿名者」所發，但美國《華盛頓郵報》（The Washington Post）發現，「全球匿名者」頻道不隸屬任何組織與團體，與駭客組織匿名者無關聯，只是借用其特徵及概念。

「全球匿名者」發出影片後，獲得熱烈回響，至今已有逾160萬人次點閱，內容引述蘇布琴在美國太空科學與科技會議的發言，並宣稱NASA將與政府發表共同聲明，向世界宣布發現不是微生物狀態的「高文明」外星人。

在片中被點名的蘇布琴，昨日在推特發文反駁，強調NASA沒有公布外星人證據的計畫，事實上，目前仍不確定人類在宇宙是唯一生命形式，還是另有夥伴，或許日後的研究會找到這個問題的答案。

成日主流平台彈一兩句出黎試水溫
等人麻木晒先公佈

呢種洗腦方式由幾年前已經做緊

另一方面上既溫水煮蛙

洗撚佢宣佈咩
有又幾奇 係人類自大姐

No, NASA Hasn't Found Alien Life
By Mike Wall, Senior Writer | June 26, 2017 03:34pm ET

耶教本來係猶太人嘅宗教 耶撚都可以話個神立咗新約要愛晒全世界人
咁發現外星人咪話神連外星人都愛埋囉

天主教一早係咁講啦

見到匿名者已經此po已完

NASA 版嘅有人想知再講

nasa第xx次宣布

NASA 次9次都話自己有重大宣布
有邊次有料到

發現百9百光年距離有可能有疑似地球環境既行星

唔係有人話創世記譯錯左咩 原著既創世記 好似話 係 喺天上飛既人創造咗人類 呢家既創世記譯錯左一個字先先變左 上帝創造人類

到時就會話神呀耶蘇個啲其實都係外星人黎，只係想以人類嘅形象傳教開去，好讓人類更易接受同明白

有外星人咪又係要番工 唔洗做呀 等外星人變錢變食物養你地呀🐽🐷

佛祖偉大

分分鐘只係發現到係宙宇生存到既單細胞生物

利瑪竇漢化咩

耶撚話神按照神本身既模樣造人
依家又話有外星人
但神既模樣得一個
即係暗示外星人同人類一樣樣

嗯,繼續翻工

點會呀
佢一宣布 世界會大亂架
首先耶教會收檔

宗教一向都可以無限演繹

創世記本新都完全唔科學
都俾耶教演繹到好科學
聖經係萬能key

異方存在